# My awesome project
Esto es un Script que lee los nombres que se ingresan en un archivo de texto y los saluda!

#### Modo de uso
- Abrir archivo.txt
- Ir al ultimo nombre, y agregar nombres separando por coma



#### Ejemplo
Walter, Guido, Ariel, Juan, Pepito, Rodrigo